果日唔起香港，有冇巴打可以講返幾日前韋帕個風勁成點？

果幾日幾左旅行，而家返到香港，個風勁到咁？
話咩300公里外已經要掛8號，個風有冇山竹級數？